洗碗課程有冇得諗

需求大 人工唔錯 學歷要求低
大部份請嘅要求都係要有經驗人士
開個課程請幾個師奶教人洗有冇得諗
洗碗文憑

利申:洗過

Field trip 去茶記洗碗

intern

食具清潔技術員

做雞課程會唔會好D

外國好似真係有